覺唔覺YURA呢種肉地既女仔先係最正

小肥先好屌 香港果堆mk真係被屌打

Emilia呢？

太肥

Ching唔識分小同大？

係，又白又滑

好撚正

佢成日露襪邊比人睇

對腳

咁都肉地

漲卜卜

有得屌我無十年命都唔緊要

可惜girls day已經好難再有comeback嘅機會了

有人鐘意咕噜肉，有人鐘意生炒骨。

香港話自己有肉地果d 肥過email

呢個真
自介肉地女既九成60kg up

屌啦 60kg好好啦 我玩交友app 話小肥出到黎16x 80kg
我真係屌佢老母

MinAh吊打

即刻調頭走?

G

起我底 經驗有三次 兩次走左 一次上我屋企走唔撚到俾人姦撚左

比肥婆壓? 有無DETAILS

巴打咁捱得

咁Yura都係接同一個老細者

你識我知啦 我咁撚瘦弱 果日俾佢姦撚完回撚左一日氣 差d報警

屌 對波同對髀正撚到

是咁的 我朋友玩交友app識左個肥婆 本身就唔知肥婆黎 第一次見面就上屋企 一見到已經打撚左個突 條女放低野就入左廁所 咁我朋友就係床禁手機 一出到黎條女訓埋上黎 本身張床已經單人床好撚逼 你老母仲逼上黎都算鳩數 無啦啦錫埋黎 我推一推開佢同佢講好似唔係咁好喎 佢竟然除衫 屌佢老母原來係廁所除撚左內衣 嘩屌一望對波真係好大 本身都心諗好既一餐唔好既一餐啦 之後佢話幫我含 唔知係佢唔識含定點 你老母佢好似打樁機咁撚樣好粗暴咁前後快速含 搞撚到好撚痛 我立即禁撚停佢話唔好含啦 入正題啦 咁好啦佢禁撚低佢準備屌 屌左幾下先發覺原來肥婆真係好撚多水 流撚到我張床單都係 之後佢話我唔撚夠力 不如佢上我下 我話好啦 屌佢老母佢一坐上黎你老母我感覺到我條腰好似俾隻恐龍坐撚住咁 好撚痛 痛撚到條j都軟埋 佢見我軟撚左無啦啦車埋黎同我打車輪 屌你老母肥婆唔知係咪食撚得太多肉 好撚臭 我一野推開左佢 入左廁所 點撚知佢跟撚埋黎 一野禁低左我坐係廁板 幫我含 我一路推開佢佢一路含 我唔夠佢大力 最後口爆左佢 我覺得好後悔

Ps 我176 62kg 佢165 8-90kg

你的朋友=你自己？

蓋清識野

迷yura好耐 泰研之後就yura

好似吉起個閪比人屌咁

笑到仆街

橙褲巴打

camel toe

咁都叫肉地 nancy嗰啲叫大肥婆？

人地對腳買左成億保險

minah先正

其實好標準身材唔肉地

同意 minah 都好撚正式

對腳買咗成千萬保險

Yura正撚到仆街, 白淨, 靚腳

幾fit
真係唔係肉地

迷左10年左右

只想去為你

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

蓋清日韓都岩

Ching你隻眼係咪壞咗？

我推一推開佢同佢講好似唔係咁好喎

巴打咩新形
條女樣子如何

Ching 講還講

好仁

玩交友app俾個肥婆姦撚左 你問我答

點解港女普遍大脾都是瘦

孫興民識食

對脾粗少少就話自己肥 緊係個個都瘦

WTF...

豬撚到

Yura拍劇少la,唔好話個團拆左

好想屌

由girls day變4人組合一路鍾意到依家
都唔知仲有冇機會comeback

都唔同哂公司 咪ff咁多

呢個先係最經典

咁瘦都叫小肥

Yura